到底熟左既異性朋友可以點追？

有個熟左幾年既女性朋友，最近有啲曖昧，但大家都無進一步 間唔中就單獨出街食飯，出黎陪下我咁

飲兩杯 搞掂

熟埋右啦梗係

直接錫落去
掂就掂
唔掂就當冇事發生過

唔識分左右
我媽上次問我：「左？右？上？下？」
我諗係遺傳

左你老母
既你老母
咁你老母

咗
嘅

但最後「咁」我真係唔識改

系你老母
牙你老母
我屌你老母

收皮啦毒撚

入黎為左睇呢句
為埋右

試下兩個飲啲酒
少少醉就行海邊
行到一半同佢講/拖佢手
我有個fd咁樣成功咗